張秀賢都笑9班鄉事派

嗰班全部都係原居民，點撚會有腦呀
好彩今屆都踢走咗唔少
可惜朱凱迪贏唔到
仲有一區直情只係輸兩票

有d係當然委任，選都唔撚使選

班鄉黑係自動當選架

Push

唔計地區直選，全香港有成27個當然議席，個個白𢭃人工，使乜理啲選民

站係班人立場,佢地投鄉事係理所當然
只係投返俾自己友甚至自己村D人,佢地D利益係綁埋一齊
屆屆都利用區議會搞D活動撈唔少油水

誰能望穿我 這種堅壯非堅壯